[Holdem] Fold 左 Over Pair 比人笑

自從
幾個月前Fold左AA 比咁多位巴打屌完之後
我生生性性 無再因為淆底而Fold AAKK
不過亦係自從果陣贏完 無再贏過大錢

時間 尋晚 ， 地點 永利，
大細盲 50/100 我果陣大約20k

我BTN Pockts Q,
3個 Limp, 我Raise 400, sb Fold BB Call,
UTG Raise 1600, I call and BB Call

Flop 9hJc5s, BB Check, UTG Bet 2200,
I raise to 7500, BB Fold, UTG Call

Turn 7c, UTG all in, I fold

算唔算Fish Fold

因為我班fd同我同枱 事後問我拎咩 我話QQ
佢話對手好大機會AJs 所以All in Turn

Flop 唔會raise
Turn fold覺得ok
永利D人緊到傻
AJ 佢地只會limp call